有冇巴絲知道呢樣樂器叫咩名?

佢用手敲擊完之後會有一種好和諧好回音嘅聲

樂富

steel drum/steel hand drum

hangdrum

鑊
生鐵鑊

Eardrum

迪基亞

Hang / hang drum

唔該晒你呀仲要貼埋link

麻煩晒你

唔該晒

之前係某地鐵站門口見過人玩，拍下之後隻手又係空氣度揮揮下咁，好似幾得意又幾好聽，見佢成隻鑊咁以為唔係好貴，點知上淘寶睇下都要過萬一隻，貴都仆街

手碟？

入嚟之前估緊係咪呢個，前幾日有睇過下片

我同你完全一樣 原來每個都要人手做
唯有down個simulator算

真係好好聽 但得個睇字

樂器都係貴嘢

好撚貴啊，聽講成皮嘢

係，香港有間自製

好貴下

ufo